// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "¿Cuál es el emoji que representa la tristeza extrema?",
    answer: "😭",
    options: [
      "😢",
      "😔",
      "😥",
      "😭"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "¿Qué significa el emoji 👀?",
    answer: "Mirar",
    options: [
      "Ver",
      "Mirar",
      "Observar",
      "Buscar"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "¿Cuál es el emoji que representa el amor?",
    answer: "❤️",
    options: [
      "❤️",
      "💕",
      "💞",
      "💘"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "¿Qué significa el emoji 🤔?",
    answer: "Pensativo",
    options: [
      "Confundido",
      "Pensativo",
      "Sarcástico",
      "Curioso"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "¿Qué significa el emoji 🤷‍♀️?",
    answer: "No sé",
    options: [
      "No sé",
      "Indeciso",
      "Desinteresado",
      "Ignorante"
    ]
  },

  {
    numb: 6,
    question: "¿Cuál es el emoji que representa la sorpresa?",
    answer: "😯",
    options: [
      "😲",
      "😱",
      "😯",
      "😳"
    ]
  },

  {
    numb: 7,
    question: "¿Qué significa el emoji 🤗?",
    answer: "Abrazo",
    options: [
      "Abrazo",
      "Felicidad",
      "Agradecimiento",
      "Amor"
    ]
  },

  {
    numb: 8,
    question: "¿Cuál es el emoji que representa el miedo?",
    answer: "😨",
    options: [
      "😰",
      "😨",
      "😥",
      "😷"
    ]
  },
  
  {
    numb: 9,
    question: "¿Qué significa el emoji 🙏?",
    answer: "Orar",
    options: [
      "Orar",
      "Pedir ayuda",
      "Agradecer",
      "Lamentar"
    ]
  },
  
  {
    numb: 10,
    question: "¿Cuál es el emoji que representa la ira?",
    answer: "😡",
    options: [
      "😠",
      "💢",
      "😡",
      "🔥"
    ]
  },

  {
    numb: 11,
    question: "¿Cuál es el emoji que representa la vergüenza?",
    answer: "🙈",
    options: [
      "😳",
      "🙈",
      "😣",
      "😫"
    ]
  },

  {
    numb: 12,
    question: "¿Qué significa el emoji 💔?",
    answer: "Desamor",
    options: [
      "Soledad",
      "Tristeza",
      "Amor roto",
      "Desamor"
    ]
  },

  {
    numb: 13,
    question: "¿Qué significa el emoji 🤢?",
    answer: "Náuseas",
    options: [
      "Náuseas",
      "Mareo",
      "Enfermedad",
      "Mal humor"
    ]
  },

  {
    numb: 14,
    question: "¿Cuál es el emoji que representa la celebración?",
    answer: "🎊",
    options: [
      " 🎉",
      "🎊",
      "🎈",
      "🎁"
    ]
  },

  {
    numb: 15,
    question: "¿Qué significa el emoji 🎓?",
    answer: "Graduación",
    options: [
      "Graduación",
      "Educación",
      "Conocimiento",
      "Sabiduría"
    ]
  },

  {
    numb: 16,
    question: "¿Cuál es el emoji que representa la relajación?",
    answer: "😌",
    options: [
      "😌",
      "😎",
      "🌴",
      "🏖️"
    ]
  },

  {
    numb: 17,
    question: "5. ¿Cuál es el emoji que representa la felicidad?",
    answer: "😃",
    options: [
      "😀",
      "😊",
      "😃",
      "😄"
    ]
  },
  

{
numb: 18,
question: "¿Qué significa el emoji 💩?",
answer: "Excremento",
options: [
"Tristeza",
"Enfermedad",
"Felicidad",
"Excremento"
]
},

{
numb: 19,
question: "¿Qué significa el emoji 🙈?",
answer: "No querer ver",
options: [
"Sorpresa",
"Vergüenza",
"Miedo",
"No querer ver"
]
},

{
numb: 20,
question: "¿Qué significa el emoji 😘?",
answer: "Beso",
options: [
"Beso",
"Abrazo",
"Enamorado",
"Decepción"
]
},

{
numb: 21,
question: "¿Qué significa el emoji 🎉?",
answer: "Celebración",
options: [
"Celebración",
"Tristeza",
"Enfermedad",
"Aburrimiento"
]
},

{
numb: 22,
question: "¿Qué significa el emoji 🤢?",
answer: "Enfermedad",
options: [
"Enfermedad",
"Tristeza",
"Felicidad",
"Hambre"
]
},

{
numb: 23,
question: "¿Qué significa el emoji 😢?",
answer: "Tristeza",
options: [
"Tristeza",
"Alegría",
"Confusión",
"Miedo"
]
},

{
numb: 24,
question: "¿Qué significa el emoji 🤷‍♂️?",
answer: "Indiferencia",
options: [
"Indiferencia",
"Confusión",
"Desprecio",
"Sorpresa"
]
},

{
numb: 25,
question: "¿Qué significa el emoji 🤮?",
answer: "Asco",
options: [
"Asco",
"Alegría",
"Desagrado",
"Hambre"
]
},

{
numb:26,
question: "¿Qué significa el emoji 🥺?",
answer: "Tristeza",
options: [
"Tristeza",
"Amor",
"Vergüenza",
"Enfermedad"
]
},

{
numb: 27,
question: "¿Qué significa el emoji 🤯?",
answer: "Miedo",
options: [
"Sorpresa",
"Felicidad",
"Enfermedad",
"Miedo"
]
},

{
numb: 28,
question: "¿Qué significa el emoji 🤪?",
answer: "Locura",
options: [
"Locura",
"Tristeza",
"Confusión",
"Desagrado"
]
},

{
numb: 29,
question: "¿Qué significa el emoji 😒?",
answer: "Descontento",
options: [
"Descontento",
"Alegría",
"Indiferencia",
"Miedo"
]
},

{
  numb: 301,
  question: "¿Qué significa el emoji 🥑?",
  answer: "Aguacate",
  options: [
  "Tomate",
  "Lechuga",
  "Cebolla",
  "Aguacate"
  ]
  },
  
  {
  numb: 31,
  question: "¿Qué significa el emoji 🥰?",
  answer: "Amor",
  options: [
  "Felicidad",
  "Tristeza",
  "Miedo",
  "Amor"
  ]
  },
  
  {
  numb: 32,
  question: "¿Qué significa el emoji 🤝?",
  answer: "Apretón de manos",
  options: [
  "Apretón de manos",
  "Abrazo",
  "Saludo",
  "Despedida"
  ]
  },
  
  {
  numb: 33,
  question: "¿Qué significa el emoji 🍁?",
  answer: "Hoja de arce",
  options: [
  "Flor",
  "Hoja de palma",
  "Hoja de arce",
  "Hojas secas"
  ]
  },
  
  {
  numb: 34,
  question: "¿Qué significa el emoji 🌼?",
  answer: "Flor",
  options: [
  "Flor",
  "Árbol",
  "Pasto",
  "Planta"
  ]
  },
  
  {
  numb: 35,
  question: "¿Qué significa el emoji 🌊?",
  answer: "Olas",
  options: [
  "Río",
  "Lago",
  "Mar",
  "Olas"
  ]
  },
  
  {
  numb: 36,
  question: "¿Qué significa el emoji 🍓?",
  answer: "Fresa",
  options: [
  "Manzana",
  "Plátano",
  "Naranja",
  "Fresa"
  ]
  },
  
  {
  numb: 37,
  question: "¿Qué significa el emoji 🍔?",
  answer: "Hamburguesa",
  options: [
  "Hot dog",
  "Pizza",
  "Sándwich",
  "Hamburguesa"
  ]
  },
  
  {
  numb: 38,
  question: "¿Qué significa el emoji 🎶?",
  answer: "Notas musicales",
  options: [
  "Banda",
  "Cantante",
  "Instrumento",
  "Notas musicales"
  ]
  },
  
  {
  numb: 39,
  question: "¿Qué significa el emoji 🏠?",
  answer: "Casa",
  options: [
  "Apartamento",
  "Oficina",
  "Hotel",
  "Casa"
  ]
  },

  {
  numb: 40,
  question: "¿Qué significa el emoji 🚀?",
  answer: "Cohete",
  options: [
  "Avión",
  "Auto",
  "Barco",
  "Cohete"
  ]
  },
  
  {
  numb: 41,
  question: "¿Qué significa el emoji 🍟?",
  answer: "Papas fritas",
  options: [
  "Papas fritas",
  "Puré de papas",
  "Ensalada",
  "Arroz"
  ]
  },

  {
    numb: 42,
    question: "¿Qué significa el emoji 🤔?",
    answer: "Pensando",
    options: [
    "Durmiendo",
    "Enfadado",
    "Riendo",
    "Pensando"
    ]
    },
    
    {
    numb: 43,
    question: "¿Qué significa el emoji 🕰️?",
    answer: "Reloj de arena",
    options: [
    "Reloj de pared",
    "Reloj de pulsera",
    "Reloj digital",
    "Reloj de arena"
    ]
    },
    
    {
    numb:44,
    question: "¿Qué significa el emoji 🎂?",
    answer: "Pastel de cumpleaños",
    options: [
    "Pastel de bodas",
    "Pastel de chocolate",
    "Torta",
    "Pastel de cumpleaños"
    ]
    },
    
    {
    numb: 45,
    question: "¿Qué significa el emoji 📷?",
    answer: "Cámara",
    options: [
    "Teléfono",
    "Tableta",
    "Laptop",
    "Cámara"
    ]
    },
    
    {
    numb: 46,
    question: "¿Qué significa el emoji 🍩?",
    answer: "Rosquilla",
    options: [
    "Pan",
    "Pretzel",
    "Galleta",
    "Rosquilla"
    ]
    },
    
    {
    numb: 47,
    question: "¿Qué significa el emoji 🎥?",
    answer: "Cámara de cine",
    options: [
    "Televisión",
    "Computadora",
    "Cámara de fotos",
    "Cámara de cine"
    ]
    },
    
    {
    numb: 48,
    question: "¿Qué significa el emoji 🌵?",
    answer: "Cactus",
    options: [
    "Árbol",
    "Flor",
    "Planta carnívora",
    "Cactus"
    ]
    },
    
    {
    numb:49,
    question: "¿Qué significa el emoji 🍇?",
    answer: "Uvas",
    options: [
    "Manzanas",
    "Naranjas",
    "Fresas",
    "Uvas"
    ]
    },
    
    {
    numb: 50,
    question: "¿Qué significa el emoji 🚲?",
    answer: "Bicicleta",
    options: [
    "Auto",
    "Motocicleta",
    "Camión",
    "Bicicleta"
    ]
    },
    
    {
    numb: 51,
    question: "¿Qué significa el emoji 🍉?",
    answer: "Sandía",
    options: [
    "Melón",
    "Piña",
    "Manzana",
    "Sandía"
    ]
    },
    
    {
    numb: 52,
    question: "¿Qué significa el emoji 🐶?",
    answer: "Perro",
    options: [
    "Gato",
    "Conejo",
    "Ratón",
    "Perro"
    ]
    },
    
    {
    numb: 53,
    question: "¿Qué significa el emoji 🌹?",
    answer: "Rosa",
    options: [
    "Girasol",
    "Lirio",
    "Margarita",
    "Rosa"
    ]
    },

];
